觀察到過往一講去機場就即刻有人帶風向

我唔係鼓勵大家去為圍機場， 只係講出我觀察到， 過往一有人講圍機場，就即刻有人帶風向， 將目標帶去其他地點， 目的顯而易見

我相信連登應該有唔少鬼， 希望大家有獨立思考， 唔好人哋話去邊你哋就去邊， 做嘢之前先諗下到底有冇效， 唔好再去送死

樓主自推，我會推其他機場post

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

光復香港，時代革命

幫推